有冇人做過/in 過 HK UTC Intellectual Property Holding Ltd

Apply 左佢既 Marketing officer/trainee ,跟住有interview 。
想知道間公司係香港規模係點咖？ 洗唔洗跑數？